摩連奴：盧卡古天生就適合曼聯

曼聯周一在官網宣佈，由愛華頓簽入24歲比利時中鋒盧卡古，雙方簽約五年，有權再延長多一年。據之前英媒廣泛報道，盧卡古的轉會費為7,500萬鎊。盧卡古會在洛杉磯跟曼聯大軍會合，參加季前訓練。曼聯的大軍在周日抵達美國，而盧卡古及保羅普巴就一直在洛杉磯。

曼聯領隊摩連奴說：「盧卡古天生就適合曼聯，他是一位優秀的球員，自然希望在最大的球會發展事業。他的加盟大大加強我們的實力，我知道球員十分歡迎他。我期待再次與他合作。」

盧卡古則說：「首先，我要多謝愛華頓及其球迷過去四季的支持。我在愛華頓結識了很多朋友，留下很多難忘的時刻。不過，當曼聯及摩連奴來邀請我的時候，我知道這是生命中難以抗拒的機會。你可以見到曼聯在歐霸盃決賽中展現的鬥志、決心及衝勁，我很想成為其中的一份子。我迫不及待想在奧脫福的75,000名球迷前奔跑，但在之前，我要在季前集訓中努力。很期待首課操練。」

盧卡古是曼聯今夏第二簽，紅魔早前已經從賓菲加羅致到瑞典後衛域陀連迪路夫。

頭先CCTVB新聞都聽到呢句

歐霸都有得吹奏

迫不及待 好想玩玩

水貨狗

黑暗兵法
賣人俾未來嘅自己

有得做六弟

紅魔鬼

天生就係狗

天生唔適合車路士

Special one

true red

bookmark ed

又9up

歐霸杯

盧卡古已經喺英超踢咗幾年而且狀態都fit，雖然佢對強隊例牌隱形，但上季曼聯就係對中下游球隊經常打和失埋啲無謂分，有盧卡古相信可以解決呢啲問題。莫拉達未踢過英超，嚟到適唔適應到都未知，同埋唔好忘記好多球員由西甲轉去踢英超好多時都唔適應，例子大把。再加上早兩年迪基亞單野，已經解釋晒點解要盧卡古放棄莫拉達